絢爛煙花，總會落下。天真善良，終究要長大。

這不是你想像的 對吧
雖然早有準備 卻還是流淚
這不是我想要的 說什麼無所謂
還不是讓自己好過一點

絢爛煙花 總會落下
天真善良 終究要長大
成一道光 就得要熾熱的綻放
哪怕路再長 哪怕受再多的傷
哪怕前方有阻擋 也要照亮

這不是你想像的 對吧
在眾人眼光之下 孤獨而徬徨
這不是我想要的 說真的無所謂
到最後我還是必須面對

絢爛煙花 總會忘了啊
獨自堅強 掩蓋著傷疤
你的步伐 滿載著希望和力量
哪怕夜漫長 也會隨著夢想發芽
堅信自己的方向 就能到達

我們都曾經是迷路的人
追求自己想要的快樂
然而最後卻成為了迷惘的人
忘記過程

我們都曾經是迷路的人
以為這就是你想要的
然而最後卻成為了迷惘的人
所有過程付之一炬了

絢爛煙花 總會落下
天真善良 終究要長大
成一道光 就得要熾熱的綻放
哪怕路再長 哪怕受再多的傷
哪怕前方有阻擋 也要照亮

煙花 你不要落下
煙花 你不要忘了啊

南西肯恩